KONACNA APLIKACIJA JE ALPHA WEBISTE 2.0
Stvari koje nisu stigle da se urade:
Kompatibilnost frontenda sa svim uredjajima - trebalo je dodati bootsrap u sve ovo
Interaktivnost nekih komponenata - npr skroz donje slicice